相機無反邊部好?

依家用緊D90+18 300
去旅行帶足一日好重
想轉無反,主要影景,一係天崖,一係廣角
睇中左EOS M5同A6500
有冇巴打推薦或者多D用後感

有請貓sir

xt1 再平一個檔次會係邊部